有冇人試過廚房有大量粉蟎

發現成個櫃台都係啲好細粒似麵粉既粉蟎
好恐怖！已經即時掉咗成個櫃同所有食物，
用漂白水噴同用咗煙霧殺蟲罐
我嗰到係studio,
見到有啲粉蟎仲出現埋係隔離啲袋同廚具上面
暫時用緊漂白水浸住
有冇人試過有呢個情況
可以點解決

津路 火攻 司馬昭之計

Studio? 工廈冇計

唔係工廈 係百幾尺劏房

睇下有無D無密封到既食物
可能係個到黎
要丟左源頭再keep清潔就會無

所有唔係擺雪櫃既食物都已經掉晒
用淘寶買左支紫光燈，希望有用
食物掉都無所謂，連電腦都見到少少
人都癲